[黃刀鎮 鳩影] 用盡運氣睇極光

小弟去旅行不時都會遇上打風落雨天氣差
難得今次可以順利睇到極光真係好很感動
而且過程遇上小小意外都能夠化險為夷
相信我嘅運氣已經用盡咗
所以出post紀念一下
亦都同喜歡極光嘅巴絲分享下

鳩影勿見怪

咁強既d 極光
上次去芬蘭睇幾日都得一條斜線咁就算

係呀呢日大爆發！
同埋影相長曝嘛，係誇張d

好撚靚好撚葡萄

仲有冇

Yellow Knife 唔係85% 有光咩

95%

呢兩個月d 光好強
上個月都睇到好強 好開心

有

係呀，黃刀睇到極光嘅機會率係好高
不過極光強度就另計
仲要夾埋天清無雲
我有晚遇著厚雲，乜光都睇唔到
相機就影到舊雲綠綠地

Ching喺邊度睇？有無相開心share下

好正
如果我現場睇到可能會感動到喊

好靚！ 可唔可以教下點影！

其實我真係鳩影 唔敢話教你

一部有m mode嘅相機
大光圈wide鏡
腳架
較好setting, 㩒制, 就係咁

係咪搵黃刀達人

好撚正

黃刀達人個女

張相好正！

會唔會個setting先係重點